必理痛個廣告話唔影響肝功能

以我粗淺見解，絕大部份嘅中西藥都係會對肝腎做成壓力，所以要小心控制份量，其實連食物都會，大魚大肉嘅生活就係會對肝臟好大壓力

心諗個廣告有誤導人嘅成份

告佢囉

係咩成份影響肝？
綜合維他命會唔會

食左必理痛10年
平均3,4日一粒
前排做手術check肝功能無事

係咪代表無野